一濕左，條女全身就好敏感

最近天氣潮濕，條女就皮膚敏感濕疹，全身都好痕
點算好

我認我咸濕

點算好

信和整機有得平

我個妹冇俾人搞大呀

睇你個名都知啦

你條女咁敏感
整一整好D

係都我整啦

默默揸cream

我對奶好敏感

好想識你

容祖兒 習慣失戀？

估錯左

邊間教會

仆街又真係唱到

以為你想整電腦，出返去先

煲些健脾去濕茶飲下

睇唔透

點唱 有冇人可以演繹下

唉屌你老母
正皮

一濕咗 挑囡穿新周好問錦

R到出血

濕疹係乾燥先出

好似係

一定係 除非唔係

笑死我

太快了 我未快樂過已失戀

理想你當然我的錯

想不起 被愛是如何温暖

自膠 記錯歌詞

一乾翻 就會一大噠「啦」

春天濕先爆得最勁

正評引伏

中藥加死海鹽
祝佢快啲好返

利申：十幾年濕疹資深鬥士

正評比習慣失戀

Qbear係咪冇過嚟

得，我認我心邪兼鹹濕

帶佢睇醫生開藥同藥膏先啦

我都打左兩年
有濕疹嘅原因係因為之前同女朋友相處好唔開心
係咁飲酒飲到好多濕毒
到宜家分左手都未好翻

我認我諗歪左

屌 被騎劫

屌

習慣失戀笑左

見到你個名就知你幾咸濕同幾緊火

知我是個無法濕疹的人~~

Ok u win

一樣

留名睇全首

首習慣失戀

屌 首習慣失戀

留名睇改歌

巴打邊間教會

介口啦

屌
無啦啦變左改歌post

改左果d 除左有幾個字係2轉1聲或者調轉之外 其他都完全一樣 但1 2 聲其實分別唔大 通常都可以互轉 你覺得係教會 可能係轉左個韻 你聽唔慣姐

你聽唔慣咋掛
你邊間教會

我打咗幾十年，已經進入化境狀態。

一雙手?

巴打有無打春袋濕疹既見解

全身地方生過就係春袋未生過，其實春袋一樣要keep，好多人著底褲包到鬼死咁密，都唔知係咪驚蜈蚣蟲爬入去，有時每個人身體唔同。

以前係某forum傾濕疹識咗個女網友，約埋出來傾計，其實佢幾靚女，但濕疹印一撻撻搞到佢毫無信心拍拖，女人生濕疹有時壓力大過男人，但一有壓力就會影響嗰病，所以心理控制方面好重要，我成日都話佢怕乜呀咁靚女哪會冇人媾。

改左少少 好似好啲

一濕左 令她身體相當敏感
想撫摸 但她卻強忍
要責怪 怪就怪在佢有濕疹
想幫她 未怕倦從無嗟怨
想幫她 就去開post請教點算

但也不知登友這麼酸
理所當然我的錯
令你忽然離開半路留下我
為何這麼快看清楚 落得這結果

# 知我是個無法討好的人
相戀一刻只是我的僥倖
然而回頭誠實去自問
我可討厭到如此乞你憎
知我連眼淚也絕不感人
只知怎麼考驗你的操行
從前為何纏在你附近

@ 你不寂寞便嫌我笨
難道我未夠好未懂得熱吻
足夠令你憐憫 勾不起你的興奮

不擔心 自尊心這麼受損
只擔心 我將我看穿
我怕我 以後太習慣了失戀
理所當然我的錯
令你忽然離開也是我錯麼
為何這麼快看清楚 落得這結果 repeat #

更加速發覺原本都不相襯
我未夠吸引 你未夠肯 repeat #

到底這個故事 有沒有發生
何必受罪 心即使碎一碎
我仍能 繼續追
願那一刻共聚 haha 懂得怎去相愛
愛人難 我肯學 定能愛下去